點解冇再拍「搞乜鬼奪命雜作」？

當年集集都睇得好過癮

好鐘意呢個女主角，靚得黎有身材，搞笑表情又好到位

第三第四集個女主角真係好好J

Agree [img]https://

有無巴打睇過反斗神鷹

Cindy Campbell

冇新題材

D笑位玩到爛曬啦 愈黎愈唔好笑

要拍點會冇
啲英雄片都夠玩一集

係咪星爵前妻
呢架好殘 老得好快

唔通老美因為經濟低迷、人民壓力問題，
同香港一樣已經唔敢再拍笑片？

幾鐘意呢類type

唔好笑+唔收得

係呀
Anna Faris

honest trailer cinema sin 已經惡搞哂
唔駛拍

記得個總統幾好笑

幾年前都有套惡搞格雷，仲有飢餓遊戲，不過真係太爛 同全盛時期冇得比

隊草個幕笑撚死

因為youtuber將諗到既都拍哂

反正都係低成本，只係youtube比你更低

好多時你諗到個gag，但拍完套戲嗰時個gag都過埋時，仲會畀人話你抄youtube某條片

邊個鬼婆唔係老得快，佢地好少「美魔女」

好好笑，除非你冇睇過佢惡搞嘅原版電影

頂，個面具有第二個表情

brenda 好好笑

又真係多咗人自己二次創作放上utube嘅

Chris Pratt 一變大隻上左位就玩離婚

原來仲有戲上，睇唔出佢殘喎

有面具人個幾集最好睇，之後4有oneal 都幾好笑既，之後愈出愈爛

好記得第一集個女角揀武器揀條蕉

太垃圾
得1，2集好笑

係無以前咁好J，不過依家都唔差嘅

勁鍾意 Brenda

記得係咪有套災難?

果套開始爛

有集cinder 拎尿幫阿婆沖涼 好撚好笑

搞乜鬼咁多災難片，係咪算另一個系列？

好記得有兩個男人係帳篷入面扮拎野,之後搞埋

我唔知喎

但果套開始好cringe

記得第一集扑野射上天花板

我都好想佢繼續出
啲笑話好爛但又好鬼抵死

最記得佢同個細路講日文
全部都係講日本牌子名同食物名但字幕係有對話

WASABI! SASHIMIIIIIIIIIIIII~~~

當年入場睇gta真係笑死

有無link重溫下

睇睇下覺得好爛

呢幕印象好深 膠到喊

Anna 唔係仲拍緊套 SitCom 咩，同 Allison Janney

最中意呢幕 笑撚死

因為乜都亂鳩咁黎

而家都好少呢啲騎呢廣告比佢惡搞

拍戲都係為搵錢 無咩機會賺就唔拍啦

插波插到舊冰出黎

改得好撚柒 節省少少啦

+1
重有扮saw,但係切錯腳

第三集開始已經唔好笑

收埋條屍嗰幕嗰陣喺戲院笑到我仆街

AV

第4集好笑 用尿幫呀婆洗面

第一集係買碟睇
之後集集都入戲院睇

First appearance Scary Movie (2000)
Last appearance Scary Movie 4 (2006)

Wassup

個霍金笑撚到我仆街

最重要佢每個場口都扮得超似返原版，唔會揸流灘

咁第5集係幾時？

搞乜鬼饑餓遊戲 幾正

Shit Shit Shit Shit Shit

淨係惡搞一套電影唔夠過癮喎

有集玩霍金好撚賤，笑到pk

有集ANNA用火機照閣樓
點知燒親俊雄隻手笑到我仆街

依家睇返都覺正，不過始終鍾意Anna多啲

第一張最右係咪American pie個Nadia

想睇奪命狂呼多啲

記得有一集有扮jumper，jump jump下閃出黎喺把劍尖上面一jump出黎就插死左，笑到仆街

嗰時Nadia 真係J出血

好撚好睇

parody片youtube都大把，仲有乜人會入戲院睇
有都只會直接上netflix....

i don't need you help i can do it mysalf

以鬼佬笑片計，呢套直頭正，至少華人都笑得出

係咁扮蜘蛛俠經典場面

呢套香港有冇上過畫？

SCARY MOVIE
搞乜鬼奪命雜作 (2000)

SCARY MOVIE 2
又搞乜鬼奪命雜作 (2001)

SCARY MOVIE 3
搞乜鬼奪命雜作3 (2003)

SCARY MOVIE 4
搞乜鬼終極奪命雜作 (2006)

DATE MOVIE
搞乜鬼愛情爛片王 (2006)

EPIC MOVIE
搞乜鬼大製作 (2007)

DISASTER MOVIE
搞乜鬼咁多災難片 (2008)

SUPERHERO MOVIE
超低能特工隊 (2008)

VAMPIRES SUCK
搞乜鬼吸啜大製作 (2010)

SCARY MOVIE 5
搞乜鬼奪命雜作5 (2013)

THE STARVING GAMES
搞乜鬼飢餓遊戲 (2013)

A HAUNTED HOUSE
低俗撞鬼直播 (2013)

A HAUNTED HOUSE 2
低俗撞鬼直播2 (2014)

THE HUNGOVER GAMES (2014)

FIFTY SHADES OF BLACK
拔甩的五十道色戒 (2016)

第一集white woman in trouble笑到我

話明「終極」奪命雜作，7年之後又出套5

41歲！？
30就差唔多

套戲好似幾好睇

仲有套賤狼300？

葬禮呢場戲笑到仆街

未睇過，唔知正唔正

Cindy do u like scary movie

呢套係繼正傳黎講最好笑既

啱啱揾到呢套 惡搞狂野時速 又係搞乜鬼系列果兩個導演

好似新嘢黎喎，好想睇

屌你中間同左邊都係vin disel嚟

同波斯人打嗰幕笑到仆街，竟然係小學雞鬥鬧人老母加街舞battle

好嘢嚟
夠癲

條女好撚正

呢套好耐之前上網down過嚟睇 都幾好笑

明珠台有播過

好撚鐘意睇
仲記得以前明珠930仲有配音
第一集段rap都配埋
都幾撚過癮

佢入面都包含好多套 不過找依套做主線姐

因為奪命狂呼都無人睇？惡搞其他似吸血新世紀

Btw 可能係youtube已經取代惡搞市場

下，成套我呆左係到粒幾鐘，完全笑唔出

呢個係個人問題，巴打平時你睇咩會笑？

每套戲大家都有唔同睇法既

give me 5 minutes

睇正傳123集，賤郎300會笑到仆街，係真肚痛果款，而且會無限Loop黎睇
45集就一般般，係除左俊雄碌落樓梯，同埋同Cindy九唔答八
但呢套我覺得真係唔掂

第二集？
個管家同坐輪椅互串果part笑到我肚痛
let me give u a hand
how about give me a standing ovation？
why don’t u lift me up？

無錯，所以我想知咩笑戲先合佢口味

仲有扮nike個籃球commercial又係笑到肚痛

食春藥然後跳樓都正

細個睇呢段笑死

一最正 二都叫ok
兩集都係黑鬼寫黑鬼拍 shorty笑到我仆街
之後開始選角差 變左白鬼惡趣味
Gag位拖得黎又唔好笑

美國人睇先識笑

講講吓又想重溫一次

奧尼爾

太多左膠

個人覺得第二集最好睇同搞笑

個管家分食物嗰part
又索 Cindy 啲底褲

今晚返睇先

推

Cindy有份拍大鈍材者

其實第一集幾高質

結局仲估佢唔到過奪命狂呼

佢地無$$ 拍千軍萬馬場面, 用Lcd tv copy d 兵出黎,

笑撚到仆街, 不過美國好興用呢d 戲黎stone, 你懂的

點撚完真係會笑死

我當年點完睇龍咁威....差d 笑到od

最記得有集播鬼片 隻鬼係度梳格甩底毛 笑足一晚

係咪貞子錄影帶段片？

係 真係好印象深刻

夫子

剩係記得女主角好正
唔明點解拍埋D咁既野

星爵前妻

有無咩網可以睇得返 細個用pps睇 而家乜都block曬香港地區

有集隻貞子比個黑妹喺電視捉出嚟
好似喺第四集